依家藍領仲高薪過好多白領，點解仲要做白領

地盤、物流、裝修呢d都輕鬆過萬八
就連拆櫃都有600$日
仲做乜鳩白領

拆櫃按隻收錢

咁你咪去做藍領囉 jm9

咪係
做藍領禁個鍵盤咪搬得起啲嘢囉
係咪呀樓豬

拎文員仔比

白領 起薪低頂薪高
藍領相反

Yes 拆一隻都夠做

當人人都搶做白領 咁人工自然低
唔係話冇人工高既白領 不過會愈來愈低姐

咁做唔到高薪既白領呢？
係咪寧願低人工都唔轉做藍領
好多基層職位藍領都係高薪過白領

白領=ao eo la
文員仔叫咩白領

$600 一日要睇拆幾多隻，有啲以隻數計錢

咁拆煙仔同蛋旦係兩會事

你見九巴越黎越多90後就知咩事

今時今日 仲有人相信呢樣野
當然有人做1-2年
人工可以係咁跳
跳上30-40K都大有人在
甚至更多都有
當然連登仔 個個都100K月薪 返工有個靚女秘書
又要應酬大波靚老細

事實係
大撚把人做白領
做足廿幾年 升到無得升
都係唔夠20K
而且仲要做到扑街

不過藍領就係血汗錢
白領就係賣身錢

做aco 返工hea到收工算啦

頭先睇奴工處個網
屌
勁多文職月薪得一皮野
有唔少得八九千
我係咪連線左去幾年前個Database度

要出力嫁

人地做果d 白領高過萬八好多咪，傻鳩

勞工處

井底之蛙 做一世藍領啦你